[HKUST] 科大討論區 - 完sem的味道（19）

1001唔開post

呢個廢post唔好理啦各位
自膠

科大no.1

1001記住開post 如果唔係又有兩個

啱啊屌

另一個post定呢度？

嗰邊啦，嗰邊多人啲

咁撚多個科大帖嘅

等緊放grade呀仆街

另外個post係邊

呢個